{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_016499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0023030968478/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "레터링 슬리브리스 - 그린"
    },
    "text": "ブランド8 secondsの製品番号SS23/35335UJQ2Mは可愛いフォントのレタリングが目立つノースリーブです。 この製品は清涼なグリーンカラーで製作され、ルックにポイントを加えることができます。 素材は表地でレーヨン67%、ポリエステル33%を使用しています。 洗濯方法は次のとおりです。 本製品はドライクリーニングをする必要があります。 摩擦により毛羽立ちが生じることがあるので注意が必要です。 外部摩擦により伝線現象が発生することがありますので、バッグ着用などで不必要な摩擦を避けなければなりません。 ファスナー、ボタン、スナップなどはロックした後、裏返して洗濯する必要があります。 付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。 金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質には注意が必要です。 暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際に多少収縮することがあり、強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。 敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるので、外出の際は注意が必要で、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管しなければなりません。 消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品の製品番号は何ですか？",
            "answer": "製品番号はSS23/35335UJQ2Mです。"
        },
        {
            "question": "このノースリーブの特徴は何ですか？",
            "answer": "可愛いフォントのレタリングが目立ちます。"
        },
        {
            "question": "この製品のカラーは何ですか？",
            "answer": "清涼なグリーンカラーです。"
        },
        {
            "question": "この製品の素材は何ですか？",
            "answer": "表地にはレーヨン67%、ポリエステル33%の素材を使用しています。"
        },
        {
            "question": "この製品の洗濯方法は何ですか？",
            "answer": "本製品はドライクリーニングをする必要があります。"
        },
        {
            "question": "この製品の注意点はありますか？",
            "answer": "摩擦により毛羽立ちが生じることがあるため注意が必要です。外部摩擦により伝線現象が発生することもあるので、バッグ着用などで摩擦を避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "付属物は取り外して洗濯できますか？",
            "answer": "付属物(毛)が着脱可能な場合は、取り外して洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品は金属アレルギーを引き起こす可能性がありますか？",
            "answer": "金属による皮膚アレルギーが発生することがあるので、体質には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "この製品の保管には注意が必要ですか？",
            "answer": "暖房器具など熱気の近くに置かず、水洗いの際に多少収縮することがあります。また、強い日差しや照明によって変色することもありますので、着用や保管の際はご注意ください。"
        },
        {
            "question": "この製品は他の衣類に色移りしますか？",
            "answer": "白系の製品に色移りする恐れがありますので、着用にもご注意ください。"
        },
        {
            "question": "敏感な肌の人がこの製品を着用するとどうなりますか？",
            "answer": "敏感な肌と接触すると、肌がひりひりしたり赤くなったりすることがあるため、外出の際は注意が必要です。また、長期間保管する際は防湿剤と一緒に保管する必要があります。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 426,
        "QA": 506
    }
}